{
  "Home": "首页",
  "Back": "返回",
  "Signup": "注册",
  "Login": "登录",
  "Email and Username": "电子邮箱或用户名",
  "Password": "密码",
  "Don't have an account yet?": "还没有账号？",
  "Create an account": "创建一个账号",
  "Forget password?": "忘记密码？",
  "Reset password": "重置密码",
  "Email": "电子邮箱",
  "Enter an email address": "输入一个电子邮箱地址",
  "Username": "用户名",
  "Reset": "重置",
  "Send": "发送",
  "Use at least 6 or more characters (combination of letters, numbers and symbols)": "使用至少 6 个或更多字符（字母、数字和符号的组合）",
  "Consists of 3-20 letters, numbers and dots, underscores, dashes": "由 3-20 个字母、数字和点、下划线、中划线组成",
  "Enter your email address and we will send you a security code to reset your password.": "输入电子邮箱地址，我们会发送安全码，以便重置密码。",
  "Already have an account?": "已有账号？",
  "Security code": "安全码",
  "New password": "新密码",
  "Old password": "旧密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "The confirm password is wrong, please re-enter.": "确认密码错误，请重新输入。",
  "Enter the security code you received and we will reset your password.": "输入收到的安全码，我们将为您重置密码。",
  "Registered email address": "注册的电子邮件地址",
  "Security code received in email": "电子邮件中收到的安全码",
  "Looks like there&#39;s nothing here.": "看起来这里什么都没有。",
  "Primary": "主要",
  "Stars": "收藏",
  "Recent Read": "最近阅读",
  "Recent Played": "最近播放",
  "Library": "资源库",
  "Search...": "搜索...",
  "No search results found": "未找到搜索结果",
  "Cancel": "取消",
  "Expand/Collapse": "展开/折叠",
  "Dashboard": "控制面板",
  "My Feeds": "我的订阅",
  "Profile": "个人资料",
  "Settings": "设置",
  "Logout": "退出",
  "Add": "添加",
  "Feed": "订阅",
  "OPML": "OPML",
  "Folder": "文件夹",
  "By {{author}}": "来自 {{author}}",
  "Read More": "阅读原文",
  "No selected content": "未选择内容",
  "No feeds found": "未找到订阅",
  "No articles found": "还没有文章",
  "No content found": "未找到内容",
  "Keywords and URL": "关键字和网址",
  "RSS": "RSS",
  "Podcast": "播客",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribed": "已订阅",
  "No more feeds": "没有更多的订阅资源",
  "Type": "类型",
  "Select...": "选择...",
  "Delete folders": "删除文件夹",
  "Remove feeds": "移除订阅",
  "Move feeds": "移动订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "New folder": "新建文件夹",
  "Import OPML": "导入 OPML",
  "Add feed": "添加订阅",
  "General": "通用",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Themes": "主题颜色",
  "Accounts": "帐户",
  "Change password": "修改密码",
  "Clear history": "清除记录",
  "Delete account": "删除账号",
  "Export OPML": "导出 OPML",
  "Help": "帮助",
  "Install a PWA": "安装为应用",
  "General tips": "常用小提示",
  "Feedbacks": "反馈或建议",
  "Nickname": "昵称",
  "Website": "个人网站",
  "Bio": "个人简介",
  "Save": "保存",
  "Automatic": "自动",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Select image": "选择图片",
  "Clear image": "清除图片",
  "You can click the button or drag here to upload, and adjust the size and position.": "您可以点击按钮或拖动到此进行上传，还可以调节大小和位置。",
  "Consists of 3-20 characters": "由 3-20 个字符组成",
  "The password has been changed, please log in again.": "密码已修改，请重新登录。",
  "Profile saved": "个人资料已保存",
  "My Stars": "我的收藏",
  "Clear starred article history": "清除收藏的文章记录",
  "Clear read article history": "清除阅读的文章记录",
  "Clear played podcast history": "清除播放的播客记录",
  "Clear": "清除",
  "History cleared": "历史记录已清除",
  "Once the account is deleted, it cannot be recovered, please be sure.": "帐号删除后，将无法恢复，请确定。",
  "Export my feeds to an OPML file.": "将我的订阅导出 OPML 文件。",
  "Export": "导出",
  "Delete": "删除",
  "Only show unread articles": "只显示未读文章",
  "Filter read articles, not displayed in the article list.": "过滤已读的文章，不在文章列表中显示。",
  "Hide the sidebar on mobile": "移动设备隐藏边栏",
  "On mobile devices, the mini menu on the left is not displayed.": "在移动设备上，不显示左边缩小的菜单栏。",
  "Language": "语言",
  "Global font size": "全局字体大小",
  "Feed or folder name": "订阅或文件夹名称",
  "Folders": "文件夹",
  "Select all/Cancel": "全选/取消",
  "Network error, please try again.": "可能网络不太稳定，请稍后重试。",
  "Loading": "加载中",
  "Close player": "关闭播放器",
  "Add feed to folder": "添加订阅到文件夹",
  "Search feeds": "查找订阅",
  "multiple selections": "多选",
  "Enter a name to search for feeds.": "输入名称可以搜索订阅。",
  "Delete folder": "删除文件夹",
  "Delete feeds in folder": "删除文件夹中的订阅",
  "Are you sure you want to delete the {{folderName}} folders?": "确定要删除{{folderName}}文件夹吗？",
  "selected {{folderNubmer}}": "选择的 {{folderNubmer}} 个",
  "Change icon": "更改图标",
  "Rename": "重命名",
  "No folders found": "未找到文件夹",
  "Custom folder icon": "自定义文件夹图标",
  "Enter a folder name.": "输入一个文件夹名称。",
  "Rename folder": "重命名文件夹",
  "Enter a new folder name.": "输入一个新的文件夹名称。",
  "Name": "名称",
  "Feed URL": "订阅 URL",
  "Enter a feed URL (http or https), supports RSS Feed and JSON Feed sources.": "输入一个订阅 URL (以 http 或 https 开头)，支持 RSS Feed 和 JSON Feed 源。",
  "optional": "选填",
  "Search folders": "查找文件夹",
  "Enter a name to search for folders.": "输入名称可以搜索文件夹。",
  "Import OPML file": "导入 OPML 文件",
  "OPML URL": "OPML URL",
  "OPML file": "OPML 文件",
  "Select file": "选择文件",
  "Import": "导入",
  "or drag the file here": "或拖动文件到这里",
  "Upload an OPML file.": "上传一个 OPML 文件。",
  "Enter an OPML URL (http or https)": "输入一个 OPML URL (以 http 或 https 开头)。",
  "Enter a name to search for folders, selecting a folder ignores the directory structure in OPML.": "输入名称可以搜索文件夹，选择文件夹后会忽略 OPML 中的目录结构。",
  "Rename feed": "重命名订阅",
  "Enter a new name, if you need to restore the default name, please clear the save.": "输入新的名称，如果需要恢复默认名称，请清空保存。",
  "Get full text": "获取全文",
  "Cancel full text": "取消全文",
  "Auto full text": "自动全文",
  "No more articles": "没有更多的文章",
  "Previous article": "上一篇文章",
  "Next article": "下一篇文章",
  "Share article": "分享文章",
  "Star article": "收藏文章",
  "Unstar article": "取消收藏",
  "Unstar": "取消收藏",
  "More tags": "更多标签",
  "New tag": "新建标签",
  "Ungrouped": "未分组",
  "Previous page": "上一页",
  "Next page": "下一页",
  "Rename tag": "重命名标签",
  "Enter a tag name.": "输入一个标签名称。",
  "Delete tag": "删除标签",
  "Are you sure you want to delete the tag {{tagName}}?": "确定要删除『{{tagName}}』标签吗？",
  "Share article link": "分享文章链接",
  "Copied": "已复制",
  "Active": "有效",
  "Inactive": "无效",
  "Failure": "失败",
  "Feed count": "订阅数",
  "Article count": "文章数",
  "Resubscribe": "重新订阅",
  "Move": "移动",
  "Set as secondary": "设为次要",
  "Set as primary": "设为主要",
  "Move feed to a new folder": "移动订阅到新文件夹",
  "Remove feed": "移除订阅",
  "Confirm": "确定",
  "This feed has not been subscribed, do you need to subscribe?": "此源还未订阅，是否需要订阅？",
  "I to subscribe": "我要订阅",
  "Are you sure you want to unsubscribe the {{feedName}} feeds?": "确定要取消{{feedName}}订阅吗？",
  "selected {{feedNubmer}}": "选择的 {{feedNubmer}} 个",
  "Remove": "移除",
  "Account password": "账号密码",
  "Please enter the account password to confirm.": "请输入账号密码来确认。",
  "After remove, the content of the feed will no longer be displayed in the folder. Are you sure to remove?": "移除后在文件夹中将不再显示该订阅的内容，确定移除？",
  "Management": "管理",
  "Manage feeds": "订阅源管理",
  "Manage articles": "文章管理",
  "Manage accounts": "账户管理",
  "Mail test": "邮件测试",
  "Statistics": "统计数据",
  "Monitoring": "监控数据",
  "Blocklist": "黑名单",
  "User ID": "用户 ID",
  "Enter a user ID to send a test email for that user": "输入用户 ID 为该用户发送测试邮件",
  "Preview": "预览",
  "Feed URL not allowed to be added, multiple newlines.": "不允许添加的订阅源地址，多个换行。",
  "Image URL not allowed to be downloaded, multiple newlines.": "不允许下载的图片地址，多个换行。",
  "Cancel admin": "取消管理员",
  "Set as admin": "设为管理员",
  "Suspend account": "停用账号",
  "Activate account": "激活账号",
  "No accounts found": "未找到帐户",
  "Text font size": "正文字体大小",
  "More...": "更多...",
  "Go to Top": "转到顶部",
  "Status": "状态",
  "Click expand": "点击展开",
  "Click collapse": "点击折叠",
  "Created at": "创建于",
  "Updated at": "更新于",
  "Active at": "活跃于",
  "Suspended": "已暂停",
  "Admin": "管理员",
  "{{followerCount}} Subscribers": "{{followerCount}} 个订阅者",
  "{{postCount}} Articles": "{{postCount}} 篇文章",
  "{{followCount}} Feeds": "{{followCount}} 个订阅源",
  "{{starCount}} Stars": "{{starCount}} 个收藏",
  "{{readCount}} Read": "{{readCount}} 个阅读",
  "{{playCount}} Played": "{{playCount}} 个播放",
  "{{folderCount}} Folders": "{{folderCount}} 个文件夹",
  "Recent date": "最近日期",
  "Oldest date": "最早日期",
  "Recent created": "最近创建",
  "Oldest created": "最早创建",
  "Active order": "活跃度排序",
  "Status order": "状态排序",
  "Feeds order": "订阅排序",
  "Stars order": "收藏排序",
  "Read order": "阅读排序",
  "Played order": "播放排序",
  "Folders order": "文件夹排序",
  "Edit": "编辑",
  "Set as featured": "设为精选",
  "Remove featured": "移除精选",
  "Open full text": "开启全文",
  "Close full text": "关闭全文",
  "Reset failure": "重置失败",
  "Merge": "合并",
  "Recent updated": "最近更新",
  "Oldest updated": "最早更新",
  "Most failures": "最多失败",
  "Valid status": "验证状态",
  "Duplicate feed": "副本订阅源",
  "Description": "描述",
  "Image URL": "图片 URL",
  "280 characters or less": "描述 (280 个字符以内)",
  "The blacklist has been updated.": "黑名单已更新。",
  "Merge to {{feedName}}": "合并到『{{feedName}}』",
  "Select feed to be merged": "选择需要被合并的订阅源",
  "Delete feed": "删除订阅",
  "If you delete a feed, all related data will be deleted, please confirm whether to delete it.": "如果删除订阅，会删除订阅所有相关的数据，请确认是否删除。",
  "Edit feed": "编辑订阅",
  "Title": "标题",
  "Crawl interval": "抓取间隔",
  "minute": "分钟",
  "Feed URLs, multiple newlines.": "订阅 URLs，多个换行。",
  "Feed details": "订阅详情",
  "Plans": "套餐方案",
  "Manage plans": "套餐管理",
  "Transactions": "交易记录",
  "Billing history": "账单记录",
  "No billing history found": "未找到账单记录",
  "No transactions found": "未找到交易记录",
  "Order ID": "订单号",
  "Payment amount": "支付金额",
  "Payment status": "支付状态",
  "Transaction date": "交易日期",
  "Plan": "套餐方案",
  "Receipt": "收据",
  "View": "查看",
  "succeeded": "成功",
  "failed": "失败",
  "refunded": "已退款",
  "New plan": "新建套餐",
  "Edit {{planName}} plan": "编辑『{{planName}}』套餐",
  "Slogan": "标语",
  "Price": "价格",
  "Features": "功能",
  "Lowest price": "最低价格",
  "No plans found": "未找到套餐信息",
  "Delete plan": "删除套餐",
  "Are you sure to delete {{planName}} plan?": "你确定要删除『{{planName}}』套餐吗？",
  "A new version is available!": "有新版本可用！",
  "Update": "更新",
  "Unsafe URL": "不安全 URL",
  "Unsafe URL, multiple newlines.": "不安全 URL，多个换行。",
  "Billing Period": "账单周期",
  "Billing Type": "账单类型",
  "Clear unread": "清理未读",
  "Cleaning unread articles, please wait.": "正在清理未读文章，请稍候。",
  "Unread articles have been cleared.": "未读文章已清理。",
  "An error occurred, please try again.": "发生错误，请重试。",
  "Search": "搜索",
  "Search feeds and articles...": "搜索订阅和文章...",
  "No results found": "未找到结果",
  "Feeds": "订阅",
  "Articles": "文章",
  "Like": "喜欢",
  "Unlike": "取消喜欢",
  "Set as free": "设为免费",
  "Cancel free": "取消免费",
  "Free": "免费"
}